話lihkg無人個d傻仔入黎

5個鐘4個post

҉I҉n҉ ҉L҉i҉登҉仔҉w҉e҉ ҉t҉r҉u҉s҉t҉ ҉